頭油 求洗頭水推介

有無平靚正
晚黑洗完第二日中午都唔會油笠笠嘅洗頭水介紹

平價超市牌子
tresemme 綠色 all hair type （有可能因爲太乾而有頭皮）
沙宣 清盈柔順 （比上面會柔順d 但無咁去油）
如果真係油，可以買Neutrogena嘅正方形細細支去殘留洗髮水，跟住再用上述嘅洗頭水，一個星期用一兩次就得
貴dd嘅
bodyshop洗頭水，揾鋪頭sales推薦